埋嚟睇，有人幫狗講好說話

學好啲英文先

完全睇唔明佢講乜
利申三大畢業，當年英文閱讀5**

其實喺Facebook Instagram 呢類social media濫用"u" "ppl" "b4" 呢啲字眼係好撚弱智

條友外國讀書返來晒撚晒老竇老母啲錢

低智商人類

Picturing yourself
Fitting yourself into others’ shoes

咁同埋我想講咁佢又有冇諗過市民感受呢？市民本身好撚得閒？市民本身又冇plan? 市民冇日曬雨淋幾個鐘？

用下個腦啦on9